兒子大義滅親舉報啪針 父親激動割頸亡

北角電氣道115號寶田大樓一單位，今日凌晨零時52分，姓羅（25歲）男子，發現其48歲父親「啪針」注射毒品，羅大義滅親致電舉報，警員到場調查期間，羅父突然情緒激動以鎅刀割頸。羅父隨後昏迷被送到律敦治醫院搶救，但終告不治。警員在場撿獲載有液體的針筒，未有發現遺書。初步調查顯示事件沒可疑，惟死因有待驗屍確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

早死早著

道友

win win

個仔會唔會覺得害死自己老豆

老豆鐘意做乜關你做仔撚事咩
多管閒事，累撚死老豆
正仆街仔尼 堅嬲

呢啲老豆早死早著
話唔定多層樓添

終於搞掂條垃圾

恕貧僧見識少
暫時未聽過道友會有樓揸手

係毒梟唔得既

咁樣害自己老豆 肯定候住層樓好耐

睇少啲TVB

子證父偷羊

冷血凉薄

可能日日比個老豆迫害成日問佢拎錢買粉 所以搵機會做佢老豆

開心結局

個仔可以自己霸個間屋

有樓樓賺到fatfat

48歲(啪針)

你班連登仔好撚涼薄，扣你50分！

算唔算自殺,樓價跌就慘了

老童

好波

哩單野如果老豆有買保險，有無得賠

子為父隱，父為子隱，直在其中呀仆街仔

廢老死得好

毒梟先唔會掂毒

Heisenberg

標題好涼薄，唔想睇帶懸紅請立刻交人

有錢佬都可以掂毒嫁
有咩問題
唔係個個都瘦骨仙無錢開飯先叫吸毒

林鄭幾時出黎發表下三綱五常， 屌下個仔涼薄舉報父親

好少會玩啪針啦，太明顯有樣睇，除非佢唔出去玩

講真 比我見到我阿哥吸毒我一定報警
忍個垃圾好耐 一有機會一定煮死佢

廢老

係咪自己樓
有層凶宅揸手都好

好癲
個仔心理陰影大到

道友就早死早著啦, 仲生存係到跟本係寄生蟲+累全家

父舉報啪針 25歲女割頸亡

北角電氣道115號一個單位的羅姓男戶主(48歲)，今日凌晨零時52分，發現女兒(25歲)「啪針」注射毒品，羅父大義滅親致電報警，警員到場調查期間，羅女突然情緒激動以鎅刀割頸。羅女隨後昏迷被送到律敦治醫院搶救，但終告不治。警員在場撿獲載有液體的針筒，未有發現遺書。初步調查顯示事件沒可疑，惟死因有待驗屍確定。

要查清楚係咪個仔帶老豆吸毒先

我扣你老母啦，啲死道友根本早死早著，唔好為禍人間添呀

北角寶田大廈>>> 傳說中藍絲集中地
48歲道友= 癈老
中晒連登仔深惡厭絕

叻仔

道德撚真係麻鳩煩

48歲廢佬仲學人吸毒
一撚定搞到妻離子散
早死早著

利申：戴翻個頭盔先

阿意曲從，陷親不義，是為不孝

好不孝

應該說之以情 動之以禮

究竟係個女定仔呀 好撚亂呀屌

難聽啲講,老同真係死咗好過留響度獻世

又小個廢老爭位坐
呀仔好波